我隻狗成日柯血，點搞

我隻貴婦狗，最近唔知點解成日柯。柯出黎啲便便係深啡色，水水的，有時仲會帶血。但佢精神完全無問題，會係咁食野同埋撩我玩。

已經同佢睇過一次獸醫。醫生話佢腸胃炎，食消炎藥就冇事。但已經食左三日，情況都係無好轉。加上個醫生睇到好hea，我覺得唔多似係腸胃炎。
我上網睇過，話狗狗柯血可能係生廻蟲。

有無師兄師打有經驗？

屌你老母收嗲啦

換醫生啦

隔離post都有隻狗個醫生話感冒，換個醫生話中左惡菌食左半個肺

換醫生睇啦 問問問

咁恐怖
咁我聽日請假帶隻狗去睇醫生

Btw 有無睇開嘅獸醫介紹下？

邊區？
你冇俾開杜蟲藥隻狗食？佢地成日亂食嘢，最好定期餵杜蟲藥佢食

無丫，因為養左無耐，其實有好多野都唔識
九龍區

無比杜蟲藥係大忌 你叫獸醫開杜蟲藥，第一次食要連食三日，有蟲就會痾出嚟，要有心理準備你要掂條蟲抆出嚟 想問你養左幾耐

抆條蟲出黎... 養左兩個月

係呀，佢未必夠力痾哂出嚟架，我隻狗仔痾到一半fingfing下，第一次見嚇到我痴線，勁嘔心
想問你隻狗係買定領養？誠實答，因為都有分別。

係friend係狗舖買嘅一對狗狗，生出黎嘅狗仔黎。佢養唔到咁多就比左我，隻狗一歲

咁要睇下佢有無打齊針，如果打齊應該問題唔大，可能係寄生蟲/普通腸炎。杜左蟲and食藥就無事，但如果你見佢開始無精神，就要叫醫生check下係咪有病毒/狗瘟，最好check埋有無遺傳病個啲。
btw，係咩狗狗

sor自膠，係想問有無相睇

一歲復完力好好，揾個好醫生醫完就冇事（九龍唔熟，冇介紹）

不過建議你都睇多少少養狗知識，咁佢先會健康長壽

多謝你嘅建議